โปรแกรมhuess.htmlสามารถ สุ่มตัวเลขออกมาเพื่อให้เราทาย โดยการกดปุ่มตัวเลขเพื่อดูว่าตัวเลขที่เรากด ถ้ามี
ค่ามากกว่า ก็จะขึ้นด้านล่างว่ามากกว่า ถ้ามีค่าน้อยกว่าก็จะขึ้นด้านล่างว่าน้อยกว่า ถ้ามีค่าเท่ากันก็จะขึ้นว่าถูกต้องง
ควรได้คะแนน 7 คะแนน เพราะส่งช้า
